他在吉他上彻底粉碎了《I Wonder》的即兴片段，而他在《Runaway》中优美的钢琴弹奏是韦斯特向卡戴珊说教的理想背景。 坎耶·维斯特和德雷克重聚演唱会最难忘的时刻|Andrew R. Chow | 2021年12月10日|时间 
 以本周的联合策展人乔伊斯·莱斯(Joyce Wrice)为代表，两人毫不费力地演唱了《With You》(与你在一起)这首甜美的中速曲，让听众沉浸在美妙的音波中。 乔伊斯·莱斯的歌单是作曲家的目标做得对|布兰德·维多利亚| 2021年4月9日|Essence.com 
 当我们想要的是一种浓稠、甘美、充满身体气息的酱汁时，却只剩下稀薄、水嫩的酱汁。 酱汁、肉汁或炖菜太稀? 我们有3种方法来解决这个问题。 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 她的甜美限量版认证有机EOS润唇膏也在假期期间在全国的药店有售。 与设计师Rachel Roy |Cynthia Allum | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 基特·哈林顿的头发有自己的权利游戏合约:琼恩·雪诺迷人的头发是你的粉丝吗? 基特·哈林顿的头发和《权力的游戏》有自己的合同; Russell Westbrook与Barneys New York合作|时尚野兽团队| 2014年6月12日|DAILY Beast 
 巴黎Musée罗丹(Rodin)的一个美丽的空中花园为周五克里斯蒂安•迪奥(Christian Dior) 2014年春季发布会奠定了基础。 关于Christian Dior的花香|Alice Cavanagh | 2013年9月27日|DAILY BEAST 
 这里有各种形状和大小的家居用品:从舒适的沙发到高概念的设计原型。 来自Salone del Mobile的4把最时尚的椅子|Isabel Wilkinson | 2013年4月12日|DAILY BEAST 
 叉子的一端用来从陶罐中取出黏黏的糖果; 勺子的一端是用来舀起甘甜的糖浆的。 我们吃东西的奇怪方式:比·威尔逊的“考虑一下叉子”比·威尔逊2012年10月13日 
 厨师鼓起勇气，端上了一份美味的点心——一份烤得尖尖的肥美的里脊肉。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 红色的果实很大，满是汁液，树上挂满了香甜的果实。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 贝西的心怦怦直跳，数着还要过几个小时她才能跑到果园里去吃那些甘美的水果。 一个祈祷的母亲的价值 
 如果他表现好，我们给他甘甜的树枝，有时还给他美味的水果。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉 
 两点钟的时候，他们都被堆成一堆——大的红色斯匹岑贝格，丰满的绿色，棕色的赤褐色，还有甘美的鲍德温。 《哈伯的年轻人》，1880年11月30日